點睇 香港女仔愈黎愈高

我163 都高於平常男性標準有多 但好多女仔都高過我

以前中學比人叫高佬

其實係而家香港男仔愈黎愈矮
太早開始打飛機 搞到性器官太早成熟 加速左個青春期 冇得再高
利申 小學開始睇av 得番165

我小二開始日日打丁
依家182 wo

係咩

, 咪又180。
高度取決於基因嫁姐。

最鐘意狠狠屌啲高過我既女仔
利申165

平常男性標準 175 啦係咪呀
163應該攞傷殘津貼
你俾人話係高佬form1嘅時候呀

把口洗唔洗咁賤

170 以上先係唔正常

男性標準高 160-168

點高都無用，都係飛機場。

唔賤洗乜上連登

樓主一定係民國時期坐時光機嚟架喇

講真163 著red wing好型

老母

把口唔撚賤上連登為乜?

你部電腦中過幾多次毒

163
gel完油頭至少有167.5先合格啦大佬

咁矮都可以著得型嘅

183的都覺自己矮

我163 著red wing 高2cm 再加厚物 同all back 頭 有時去到168 出街高過8成香港人

女仔愈黎愈高 男仔愈黎愈矮

男香港平均係172
係咪你識d人矮咋？
source

樓主應該住喺觀塘哩啲老人區？有乜可能170都冇會高過8成香港人？你試吓下次搭港島線，睇吓企喺度可唔可以一直望到列車盡頭先啦

假膠

因為你早發育先會早打J

下 我地鐵一定搶坐關愛座 唔洗企 但企起身都好自豪 都好少有人高過我啦

172 係打錯 162 先岩

膠得濟，做多咗喇樓主

唉大家玩膠都唔識控制火候嘅
番老家了

做你老母多咩 理性討論緊女仔愈來愈高 又講我身高做咩 你矮撚過我 條氣唔順？

又高有大波咪又比人話，咁高不了，放心啦，總有野比連登仔挑剔

絲打？

有冇諗過係你越來越矮
我180，都只敢講係高過7成香港人
識幾個女仔矮我幾cm啫
於我而言，大部分女仔從來都係咁矮
男仔就一般正常高度17x啦
矮過165真係應該細個營養不良
滿意未？？？？

我中二先開始打j 朋友小學開始日日2q
利申 朋友185 我164

痴線 講真我見好多男仔比盡165 有好多靠對鞋 講真180 係怪物咁 好少人咁高 160 著衫都好睇好多

高過我 好多男仔都無你咁高 我堆fd最高都係167

我197，今個月未見過有人高過我

唉我只係瘦撚，成碌竹咁，都唔係好事
但係160連長褸都著唔到
仲有樓主唔好去外國喇
周街怪物，仲要又橫又肥，成個史力加咁，嚇撚死你呀

大唔大隻
搭地鐵咪要揼低頭

啱呀 你超型

可惜你係坐輪椅

我做開gym 163 高 90kg 教練話我岩岩好

你無打有兩米高啦，講

坐輪椅隨時都高過一六0

200磅算唔算大隻

一拳打死the rock 我163 都大隻過the rock

樓主都係多啲出去中環，睇吓你口中嘅怪物係咩樣啦

can fuck butt ok?

係中環做 我做送水港島區

咁fit

香港人平均身高，一向係男性172，女性159。唔信的話，你自己去科學館，睇返相關的資料。

我d肌肉簡直完美 做拳上握可以唔停做5下

會唔會係你太矮有啲高過你嘅人行過你都唔知

講真呢d數據吹水多 外國都好少人有170啦

咁你會唔會因為你條j 太細急尿都唔知

利申小學開始打 185

樓主一眼就知數據係假 其實所有連登仔都係150 外國人俾盡165
高過170都係怪獸話係180嘅肯定係外星人唔係地球人

好似係，去你阿媽個口度痾尿先

ching咁高

嬲？ 唔抵得我高過你？

好似見過樓主真人
上次見到個送水好大隻好靚仔
濕濕地

係喇係喇樓主又高又大隻全世界最靚仔呀

係 我參加曼迷聚會玩爭登仔次次都贏

男同女，生個B ，個B個高度係受兩者影響，咁高男同矮女就會生個中間高度，持續落去。。。

係 好多ol問我拎電話都

咁你成世唔會有進步

係

有冇拍拖 靚唔靚

絲打
幾年前我驗身
醫院話香港男性平均173

健康院鳩up

163都俾人叫高佬？！

163都叫高？ 我無一個女朋友矮過167.....

屌 講左幾多次163 好標準...

小妹得156